H&M搵錢大過天?

大家都知今日話屯門元朗沙田荃灣都會開片啦
屯門同元朗h&m以我所知應該就一早落左?
但沙田個邊遲遲都唔肯落 連其他搵得多過H&M既都落晒
錢真係緊要D?

唔止今次
之前大家圍沙田新城市已經係咁

雖然知大家都好乖唔會搞亂入面D野 但咁多人係出面仲點做生意 客都入唔到去啦
更加唔好講一陣有鬼搞事可能整親員工啦

仲講咩we are one team 又講咩偷野個時唔好追賊員工安全緊要過錢
高層做D野唔係喎
仲要另外幾日圍新城市都係咁 死都唔肯落order話落閘 明明出面多人到仆街

希望其他現職/已離職員工補充
亦都歡迎討論其他H&M既野
一位睇唔過眼既前同事上

唔好屌我P牌

香港最後希望。唯一解決方案

佢哋啲衫平時掛喺度都似抹布
尤其門口入少少好似已經係特價貨
點同隔離啲貴舖比

唔怪得死都唔落閘 要搵多幾個錢 如果唔係蝕到仆街

Hm旗下間間都係咀

利申:前員工

we are one team喎
巴打講多D

沙田係邊個shop man

sm 係kate
不過早落閘好似係Roy話事

7頭roy

利申前員工

佢好支持陳晚白衫

人地sd黎 我估都係人地sd俾佢
希望唔會得罪原post主

roy係藍絲?

仲有lady m都係 唔理員工安全照開 仲要無閘

又搞到人神共憤

正一垃圾 好彩resigned

推

屌 垃圾公司 個個都係靠舔鞋底上位
仲有呀 小心06個咸濕叔叔呀 好中意借啲易博女同事懵架

利伸 2xxx前員工 做左4 5年

邊個咸濕叔叔

cls揸50蚊一個鐘咋 比你翻個whole 我條命都吾至400啦 如果真係有咩事hnm都賠吾撚起啦

利申: hnm part time

而家仲冇加人工? 定剩係大鋪加左

大家唔好剩係正評唔出聲啦

垃圾淨係得旺角尖沙咀銅鑼灣加左🤷🏽‍♂️

細鋪好似係13000 同pt 60

係咪gay gay 地㗎？以前係九龍塘的

邊個九龍塘基基地?
roy? 佢有老婆喎好似

港資公司
之前好撚刻薄

利申： 做過一個月走左

無人買野開黎把撚咩
繼續開都唔會有人買, 餐廳/麵包舖/糧油果啲另計
做多左又無收益, 即係無效率, 我係管理層就炒左果條友

佢就係管理層

我都唔明仲開都唔會有人入鋪

其實香港人做管理層係好撚廢

根本個種就係唔適合做管理

H&M完全唔顧及員工嘅生死
真係好想知道係邊個決定閂唔閂門
推爆佢要佢俾個交代

都有好既 不過好少好少 不過呢間野office d人都係onon99

Roy

其實有某d高層幾好人

某啲高層

個7頭深藍roy 識鬼做生意咩，扮野就叻

利申:前員工

咪1/2個

原來佢唔止藍 仲深藍 點解知佢係既 佢講過好支持黑警之類

推到柒roy回應下

推！良心企業罔顧大西北同事安危！

屌 呢到咪有post囉 又開多個

睇錯 原來你早開過我2粒鐘 收返

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

點會
佢啲衫成本隨時低過淘寶

聽聞office一早收曬工
Roy又無聽電話
所以無落閘

Roy條仆街依家升到邊啦
ps前員工
hnm比狗屌

我估同淘寶差唔多既 佢蝕係鋪租由其係CWB同MK兩間 所以要其他鋪幫補

簽左

我都唔記得 好似最大粒

原來荃灣個間都係

樓主唔記得左荃灣

唔太熟個邊D同事

垃圾公司

仲要唔撚返夜更 要比其他mgr串下先肯返一兩日
成日話自己食飯食少15分鐘所以要早15分鐘打卡收工
聽個fd講有次part佢收夜 因為sale想追target做靚條數 11點都唔肯落閘收工 但個陣明明冇人行

聽舊同事講琴日roy哥死都唔比沙田同荃灣閂門
話自己番屋企個陣好平靜咩事都無
屌你有事個陣你唔撚係度啦
自己有得早走
其他鋪頭既前線同事呢？！

Fact checked
有舊同事係荃灣個間做

全部經理冇個好人
之前個男經理好廢閪
唔知點解佢可以做到經理

想知邊個

唔撚洗加密啦
家樂員工表示屌你老母死roy狗
本身話唔落閘 跟住又突然話落
但係個陣出面已經好危險
啲staff已經好難走 趕尾班mtr
祝你全家比牛屎佬打撚死
聽講住荃灣喎

員工表示輕推一下
不能同意更多

We believe in people啊

唔係將軍澳咩

仆佢個班成撚日話行埸 影都無撚隻
次次都話行早埸 好啦門都開埋又唔見
12點又唔見 比你hi埋個tea
屌佢個嘴又無啦啦黎突擊
然後3點先黎又話要等埋冚家黎一齊行
返早個啲為左你班仆街
又要ot 我屌你老母
然後又呢樣個樣唔撚得
屌你老母有無了解下間舖
你黎轉嘛

Gel起個死人頭就知佢仆藍街

唔係最忙既時間 唔會行場
是常識吧

吓 公司俾一個鐘佢食飯佢自己唔要 然後自己早走都得 咁佢係第二日自己人手改返自己冇早走？

咩平靜呀 佢預知未來咩 個晚牛屎佬斬人夢元朗都好平靜架

推到柒roy回應

佢有無睇連登習慣先

而家仲係咪度 有冇調鋪
btw 佢地而家升個d十個有九個都博表現/上面d人鍾意佢先升到
升埋d垃圾 親身part過一個人博表現 但份人自私到仆街 執場剩係理自己個邊升左

private喎

我諗高層唔適用啦

推
垃圾公司

成日叫人做好多野 但根本冇諗過唔夠人又忙

推上去自然有人sd俾佢推啦

sd俾佢睇先岩

佢老婆係咪都係仆街先 唔係就唔好搞人老婆啦

又幫個手輕推一下

呢間野升職好講關係，要埋堆
升左之後，入面啲管理層明爭暗鬥，成班狗話多

利申:前員工

幫推

一個都冇

我知要博表現 不過以前有某幾個男mgr好似係同上面關係好所以俾佢升 但升完係

好果啲會比人杯葛，之後做咩都係錯，令到你走

咁黑暗

雖然都幾想見到班area會回應
不過班撚屌都一定係繼續unun腳多
最多都係做下飯後話題

重點兩個人回應下

以前沙田有個肥仔 後來去左九龍塘 又係好廢既 而家走左 又係K話鍾意佢所以升佢

咁垃圾既工 罷一日都玩死佢啦
個7頭roy 咁大個人仲show潮童牌子打飛機
自我感覺良好

深藍Roy 傘運個陣禁止大家討論，因為佢覺得黃絲on9，但公司立場係中立，佢個人就唔俾人討論，當時佢只係SM

利申：前員工

另外聽返黎個fd話K個sm fd叫casey 咁k好鍾意佢同佢好fd 所以人地連asm都唔洗做直接做左sm喎

係我地呢d黃絲員工眼中你呢d on9藍絲何尚唔係on9又無腦呀

啲高層老闆話知你死啦，又唔係打佢地

[url]呢個sm又係仆街黎 得罪佢造鳩你直接收皮 但問題係佢好小氣 同埋假到仆街 講野有骨 [/url]

哎呀 禁錯左網址添

離地中產仲咁小學雞

得罪佢地呢d小氣鬼真係收皮 人地仲要有人撐喎

哪𥚃中 屌佢老母

佢都叫中產

做得area man都唔會窮掛

唔熟佢

係，但唔會買得起樓，雖然佢有樓

比盡40k
不過算係咁

每個月有40k又可以指手劃腳

靠老豆老母既裙腳仔黎咋麻

所以咪收皮囉 兩個人都on99 唔怪得咁fd

鹹濕叔叔有咩特徵？

佢鐘意著外套著一邊膊頭，另一邊膊頭唔着！

日本城抹布D料好過佢地D衫 想點維本?

大家又網絡欺凌牙roy

屌絲打你個名 咁我咪kids女神

我覺得一DD啦 不過有D衫真係好撚柒 個designer盲定乜野

我係Hennes皇上添呀

係同行入面人工都算低 就算加左都係低
人地有D有PSL架

其他sales人工高好多 係麻煩在可能要制服耳機
但起碼唔洗諗著咩衫返工 而家我返個份一個月又有2日PSL
唔想返拎住醫療卡射個波

深藍Roy係一位獨裁者，有佢講無人講，大聲就以為自己啱，本身個brand image 已經差，重成日將個場搞到好似全場$50咁cheap，成日叫人做CS，自己落到嚟又黑口黑面

屌你老母臭閪，所有vm都係戇鳩
tie tie tie
tie你老母

又要cut人手
fitting room又係我，收錢又係我，又要做5 basic！
人工又唔見加，一係就加人工加d擦鞋仔度
經理又癈，成日係房唔出黎食薯片傾計
呢份工，狗也不屌!
香港H&M管理層完全唔得，升埋d癈人！

英文、國語唔識講，唔tidy場都可以升floor man
只要你擦鞋

仲要D promote 由本來買滿一個數剩係可以正價用到而家買2送1都得
本來H&M就係冇CS 同埋D經理都冇CS既

018啲vm 正仆街 由期啲女人 又閪又八婆又港女
仲有個個又大隻又黑個個唔知咩doll咩屌 成篤屎咁
sa vm兩份人工 sa要做埋vm個份 佢地就日日hi tea仲有shooting咁撚樣 唔講以為明星日日行cat wall 著住對高跟鞋周圍扭

一個人打全埸 今年好似冇人工加喎聽講
好撚認同剩升廢人 屌 人地上面既人鍾意你/博到表面俾D 經理睇話知你犯眾憎

3個客以上起till要call人 我call你老母咩 啲人又分floor做嘢 我call又問我做咩撚嘢 我一條友返早又fitting又企till，屌你老母超人咁撚樣

加撚比哂啲廢人 自己友圍威喂

仲要幫佢地show新貨 show冇問題 show得唔好會俾人屌話你應該知個trend架 屌 我出埋你份糧啦

識人好過識字

Cs真心on9
peak hour要派shopping bag
屌你啲衫咁撚柒做幾多cs都冇人買架啦
仲有話見到客就要say hello同sell佢野
心諗 俾著我係客都嚇走左啦

我有追你之前個post

心聲

屌佢老母有日返工roy狗落嚟兜個圈
見我條till有兩個客就叫我call 299
但係早更全層得兩個staff 另一個去咗食飯
仲有邊個可以比我call

call啊roy哥囉

巴打邊間

peak hour邊個得閒

好似冇左bonus啦 唔洗再追D咩數 自從條友係某個月尾改左個target唔同人講之後

之後Roy哥就閪口閪面 點第2個同事幫

見到哥哥好嬲

細鋪 唔想自爆

真啊屌，前018同事？
Doll乜鳩嗰個聽聞係鳩屌
但新嗰個vm幾好人

次次返中嗰堆唔撚散，然後等返夜既返嚟散
我以前返大舖長期3,4枝red
sale仲癲
屌你老母臭閪返中既比啲心機散
Swimming Wear已經要用好多時間tie
屌你老母

018啲屎跡臭到其他舖都知啦 做helper help幾日都頂唔順 成撚日話無人 借借借
借你老母臭閪咩 你成間舖啲人都唔撚做嘢
由其啲vm
我屌你老母話無人 就要我地返老撚咁撚遠
車錢都淆撚柒比你地 去到仲要比人撚
成個管理層 係失撚敗

唔好講話係h&m，7月14號個日遊行好好商鋪都落晒閘走人，但係我地間鋪頭都冇得早收，搞到我地困左係入面冇得走，眼白白睇住啲人比警犬打，而7月21號雖然好多假消息傳出，而成個沙田連城好多都7點前收晒，偏偏我地做到最後，係真係假都好，都應該以防萬一啦我屌你個傻9老闆

[member]係:佢淘寶入貨, 之後話喺外國貨水貨價賣畀多位同事, 畀啲賣波鞋舖頭check一check就係假 同佢一身名牌混雜著a貨和本身有女朋友都仲喺公司周圍食女,食到畀條女係公司冚佢兩巴, 都應該人人都知/member]

各位同事請拒絕借去top 3舖，we are one team

018啲vm係西㗎，屌你老母display櫃試過要SA做

Joker全身都真

唔係啊 仲有架
只係同條數差太遠 未必會叫你追姐

所謂嘅bonus根本大家唔會上心去追

又真啊都係聽佢地9up完就算

著完Refund

各巴絲，做人做狗自己揀。

佢係無能，極權兼垃圾。

但禍不及妻兒。

利申： 前員工

牙roy住荃灣又點會關門

咩無啊 有嫁 不過 有=無

同事你得唔得閒 唔該哂你喎 我去食afternoon tea啦 柒頭

點唔做嘢？

唔信啲謠言唔得嘅
我覺得佢做得好喎

係

做奶權狗係世界級

H&m出晒名正仆街
佢地啲衫大部份係柬埔寨血汗工廠做
一年可以有大概52季嘅衫出產
但工人可能只得幾蚊人工一日
所以啲衫買到咁平 質料又咁差
幾年前啲工人話個工廠有倒塌危機
H&m高層唔理 一蚊都唔肯比出黎維修
最後成間工廠唔知火災定乜野倒塌
而間工廠死咗好多人
果啲人其實都係離鄉別井去嗰度打工
先得個幾蚊一日
H&m完全唔理

成班都垃圾管理層。

1.鋪頭員工連續幾日集體病

2.聯署寄信比外國高層

咁就有效果。

呢個好似好耐之前？ 幾年前聽過 而家仲係咪

小公主唔係06咩

你係咪柒Roy

我記得之前見過有人ig留言問血汗工廠既野 佢地好似話冇呢d事之類 d工人好慘
到底H&M搵埋咁多錢但又咁撚度縮 成日話冇錢 咁D錢用左係邊

完全冇聽人講過仲有 算喇 追條毛咩 做到狗咁都追唔到

06係邊間舖?

啲大粒 annual dinner show 大粒人工 同鬼佬

我都係睇Netflix 記錄片講
佢套片講好多連鎖賣衫嘅鋪都有呢個情況
令到人用一個好平嘅價錢買到新衫
變咗啲人着幾次就掉都唔覺得有問題
但世界嘅另一邊人地係用生命換取你件衫

紀錄片亦有訪問當地工廠嘅人
亦有播番當時倒塌嘅情況
亦有啲黑心老闆話$5你唔做
我出$4都仍然有人做
變咗嗰個頂爛市嘅情況越來越嚴重
工人完全冇保障
導致我哋嘅衫賣得越嚟越平
間接鼓勵左呢啲黑心商人去剝削工人嘅權利

我睇完嗰套紀錄片之後
真係如非必要我都唔會買衫
每一日都係着果一兩套着都着爛為止

不嬲都肥上瘦下
Office閒閒地一個reception都接近18k
福利又係好到癲，根本同前線係天壤之別
坐住涼冷氣
睇住你班前線員工日日死tid爛tid
Annual dinner就永遠無前線份，分得少少錢比你去bbq，根本就唔單止管理層on9，係成間公司個架構同制度都係有撚問題

小公主仲係hm做?

基本上佢地趕食lunch前同放工前啲手尾 就扔哂比我地做 一句唔該哂就得 轉架 摺枱 轉fixture 轉位 show新貨 上貨 我屌你老母做撚埋佢地份工 佢地做咩呢 就係完成一手貨 sample掛一件我地就幫佢size 埋放上去 佢地完成大轉影撚張靚相就完成任務 我地仲要幫佢地back埋啲多左既貨 你老闆開心仔就得 我地就分身咁撚樣做 一邊幫你地轉一邊收錢 對客 睇fit 癡撚線。
啲人成日都話忙忙忙 我忙你老母咩 我地唔忙啊家陣？ 睇住你地班撚樣細聲講大聲笑 真係做嘢個啲咪特別日子 要同個場扮靚靚 攰得個一兩日
我地班前線日撚日都咁撚攰啊

睇report麻煩唔好齋睇數字啦 你落場個個咪做個樣比你睇囉 靜係識影相邊到唔掂

如果你係柒roy 麻煩你重新規劃下你全港啲舖頭人手分配 018真係需要咁撚多vm圍威喂咩？ 又話無高低觀念真係

其實我只係一個sa

如果唔係 咁我希望柒頭roy望下你旗下員工既前線心聲 你瞓唔瞓得著

令外打巴抱歉

尖沙咀

好似有年全部sm有得入迪士尼 同去埋迪士尼酒店

我諗十間有九間大公司都係咁

office reception有咩野做
同埋前線食晒屎但涼氣都冇得涼呀
屌 屎就sa食功就佢地拎

018 d dm/sm唔屌d vm? 佢地知唔知d vm唔做野
018而家仲係咪冇sa返工 以前好似話好唔夠人

暑假好啲囉，不過過左暑假大家都知會點架啦，永遠唔會夠人

018瘋狂簽seasonal

018最癲係鬼佬，幾枝red未散，樓上爆red,然後突然叫人tid場

人多同人少 workload 都咁大

我大舖 諗住打去check下貨tim

Hm啲衫quality差到著一次基本dum得咪再買

傻西roy識閪收錢咩

dse

要企死fitting 真係on lun 79 唔夠人企til咁咪出去收錢
出左去收錢又話冇人企fit 用下腦諗野睇下實唔實行到先推出黎啦 坐撚住左個腦呀7頭roy

seasonal唔識收錢

仲做緊?

冇做啦
btw大鋪 得3間姐

巴打仲做緊？

之前我返個時棄fit 但好多時都得2個人 點可能一個企死fit一個企死till

係咪06 06咁近先得閒落黎

Pushhh

已走

Btw h&m我屌你老母 完左sale即刻cut鐘 每日得果2-3條友收夜做撚死人 屌你老母

咩柒都cut晒

06 個floor早得兩個人

大佬要Cut鐘唔洗你教

但06都得兩個人咁少

樓上floor一邊一個，永遠多貨一個人少貨就兩個人，屌佢老母，早走早著啦

好彩我做左1年幾都係撞到柒roy一次咁多
鬼叫我做個間又唔近tst又唔係top5咩

我應該估到你係邊個

屌認同做貨又趕到仆街
試過俾人屌散衫散得慢 話呀邊個都散得好快
人地做左幾耐我做幾耐呀
凈係識話我又唔見你幫下手

唔洗估，走咗就唔會再返

13000 & 50

所以好倚賴ft同pt收，某啲層數長long till

細鋪差咁遠既pt
不過我個時入去都冇13000

細鋪識C唔係 top 5 唔係尖沙咀 曲線自爆?

屯門

擺到明度縮數，唔想俾咁多錢出泥請人，但大鋪長期請唔到人，咪唯有加係大鋪。不過講真如果唔係相差甘遠，啲人都去哂細鋪喇，點解要去大鋪咁辛苦，所以如果一樣又係無人想過大鋪做。而家dse個個都係貪大鋪多錢啲，先揀大鋪姐。

細鋪好hea 唔似D大鋪咁幾層 行過隔離同第二個dept吹水都仲得

大鋪想吹都吹唔到，多野做到日日ot，至少3個字。所以我唔明點解樓上話成間鋪無人做野

十間分店九間都係壞冷氣，尤其係MegaBox嗰間，成間可以一啲冷氣都無，開咗咁多年都係壞。上面為咗慳錢真係咩都做得出 利申 前員工

020/018/06 大鋪又咁少人手 仲要有人唔做野 應該真係會好忙喎
細鋪有呢D人都仆街啦

同意

你明就好啦

屯門hennes floor?

不過真心希望高層們顧下員工安危，好彩就話無事，有事咁點先？公司錢就係錢，員工安危就真係個幾廿萬都唔值？唔理roy哥藍絲黃絲啦，咁危急關頭都照開鋪，日日都講we are one team。做野，追數咪同你we are one team囉。有事？鬼同你we are one team，想個流失率唔好咁大，就唔該尊重下員工，顧下大家安全先啦。train人都好辛苦架dllm
另外話人點人做野，如果有嘢做梗，其實可以rejact佢地，佢地都吹你唔漲。想升既想學野既，咪唔會覺得人地點你，因為佢唔點你做，你成世唔會識做，咁你點升。淨係想𢭃糧，咪覺得點人做嘢囉，你咪求撚其搵藉口耍走佢。真係好見人見智。但係，我又真係唔覺佢地無野做，成朝我由番工到收工，8個鐘都係見到佢地轉場，recover整呢整路，雖然都真係唔知轉乜搞咁撚耐。

p.s小薯一個

柒頭roy真係屎黎，成日落黎轉呢樣個樣搞鳩個場，最後又還原返屌佢仲要係深藍撚

呢個真，仲要三日唔埋兩日就漏水。呢排成日都講security，淨係fitting個廉都已經唔security，講經咩真係。全港轉哂門再講啦，日日都彎低腰check知唔知好撚柒腰痛？又成日俾客屌，新聞出左幾多單，都唔洗講喇下話

一開冷氣成個floor變水舞間
利申 前07員工

唔落閘
唔向惡勢力低頭有咩問題？
你班小店狗犬儒怯懦就要人地跟埋你？

Cost conscious吖嘛

真心想問句有無用過個腦？唔該搞清楚個問題先，唔向惡勢力低頭同顧及員工安全係兩回事。公司責任就係要盡全力保障員工安全。

嗰隻肥西份人真係好撚西
利申 以前做pt

we are one team洗班傻仔腦 以為公司有佢份
之前中環就執去幫過一次 聽到個roy比客大聲屌老母 連客都覺佢on9
話時話018係邊間

H&M草菅人命

又開多條戰線？做乜撚野 兒登仔1打100？

銅鑼灣呀

絲打做緊邊間細咁慘

有間大鋪啲dm其實幾好
同我地同一陣線，罷工嗰幾日會問定我地先，盡量幫我地安排
有時喺pantry甚至出到floor都會一齊傾返出黎遊行示威啲野

條友好似係犯眾憎個類

咩事

Roy有乜on9嘢？？？有冇實質具體例子俾我地笑吓

真係似抹布，件件都殘到仆街，又薄chi chi

你講既又唔係話唔岩 不過睇下邊間舖囉
真係狗也不屌 sa vm個比例 盲都知有問題啦
都仲要人幫？ 望到對high heels 我地都覺得攰

咁狗也不屌呢句真，會着high heels既都無幾多個

返工著？

你仲有冇番果間

會有VM開工著high heels,真係要開名, 我諗全香港佢一個

完全身同感受 你講左我想講既野
同埋當事人唔洗四圍問邊個講你 仲有我知你估係我 但一開始講你個ac唔係我 同埋我冇諗過上黎講你去玩到咁大 況且好多人都講過你d問題 你都唔聽 根本就曬氣
ps. 估唔到上面有人同我一樣鍾意雷神又俾佢逼害過

Roy Wong我屌你老母，冚家剷啦

你要屌佢老母，都俾啲例子泥呀大佬

係咪炒左呢個同事？

牙Roy係義士泥 所以佢冇問題

you are not alone

返工可以著架嘛

佢唔係深藍架咩 點解又話佢義士？

曲

好想知牙roy柒既實質例子

達子仲做緊

逼人返大鋪

講錯 係呃人返大鋪

屌！以前追bouns 個單野都夠柒！開始左！之後改左個數！話計錯左！我DLLM！仲有個個比卡超仲撚on9！數都計得錯！就咪撚學人坐Controller啦

屌比卡超，諗左陣先知係邊個，比卡超走撚左啦controller轉左人

個條比卡超真係廢撚到狗彩！你老母仲話外國番黎！英文鬼食泥咁！黎行場又語無倫次！btw佢咁廢都有其他公司請？

仆街妹Florence仲有無做？

某大鋪而家做緊，Plan緊走

你老味，已經唔夠FT啦，
你唔係諗點留住啲人㗎喎，而係係咁俾expectations同workload我地PT？
你話FT諗住升諗住長做或者驚咩咗份工就話要聽你支笛啫
PT話走就走啦，做得快做得多野，搏咩呀戇撚鳩
PT人工得嗰雞水咁多，做嘅野同份糧完撚全唔成正比

係！英文名比kachi ！咩公司黎？哇！btw真係恭喜你地！

係佢英明領導下！貴公司會步向結業！😂😂

唔想無工番

轉去H&M！長期需要人才

你公司真係佛心公司

呢個我上面有講過
佢仲要係月尾個幾日改到個數係冇可能做到 但人地本來係追到

比卡超

Whatspp都唔應呀

Area man?

2030荃灣同事先放工

點只 有經理狂奶sm鞋 又想日日早走 又要話人慢又唔幫手 又講到自己平時tidy場好撚啊快點解你地做唔到 其實如果你幫手tidy tidy唔切我抵死 仲會問琴日條數唔靚點解會ot ？屌你老母 未番過c？？ot咪姐係好撚忙囉個場亂同個客買唔買野唔成正比架你估我地唔想番屋企？就為左呃你個十幾分鐘？？？？

我都跟過佢呀 佢而加係003 如果個邊要借你 記得記得千萬要say no

岩呀 其實大鋪先hea 細鋪你一個做撚哂去廁所唔唔得閒呀

岩呀 大舖男裝hea到一個點

點解唔好去個邊 因為佢

是啊拍過佢？

係呀 廢事見到個假到仆街既肥西

大鋪唔係會好忙咩 見上面又話大鋪早得2個人
我仲以為大鋪會好多人返工

係阿 佢日日放工都有節目架嘛

大鋪番早就兩個姐 但11點有中更啲人番喎 之後每個位都有人負責 但細鋪番早都係兩個(一個dept各一） 最多比個1300中更你 雖然番a同c會有兩個鐘一齊出現係鋪 仲要有機會得一個c 即係3個人啦 但呢兩個鐘都要頂食飯會變番兩個人平日要等到1800先有兩個half c番工 咁就有4個收尾lu 另一個dept仲可悲
Sorry for 1999

出黎幫手咁可以快啲去玩囉

Y字頭諗唔到乜水，仲有無提示

[member] 屯門？荃灣？[member]

我都淨係諗到呢兩個
但我又唔肯定
有無人比多啲提示

我應該估到喇！😂😂😂

路過

Roy kate Casey 定比卡超？ 自己認左佢

試過有一次夜晚要perfect closing
Roy話今次執完個場之後
幫聽朝返早同事早埋d貨先走
等返早既同事淨係散衫同keep場就得
我屌你老母做撚到2，3點先走得
成日諗埋d on9野
利申：前員工

我姓屈㗎

大鋪無人番工個時鬼有中間咩

$50粒鐘又有嘢學 其實好抵做

其實大鋪一啲都唔hea男裝hea講岩一半啦，朝早無人咪hea，夜晚？得個3個人收夜你想點hea，以為淨係散衫ti場收錢甘簡單咩，又要跟呢跟路，整呢樣整個樣。仲要分分鐘個pattern係113，div又係以前講梗幾年前有5 6個收夜，而家隨時得3個，2樓4個夜，全部一個ti全場兼散衫最底個層就好少少，點都有2個ti場，但aa個個要sizing 梳架呢

其實分咁細做咩呀，細鋪大鋪咪又係做到狗咁只不過大家忙既位唔同姐

仲做緊既大家好可憐

咦你係咪DM m_ _ _ _

我係sa咋，仲要係pt個隻

我唔知你估個個同我估個個係咪一樣，但我想講我連跟都無跟過佢，我好似淨係見過佢一次咁大把

你講個個
sor自膠

傳聞佢好西

你估下

今次H&M仆街啦

06 d經理先仆街
成班圍威喂都唔係做野既

而家06有邊個全部經理都係咁?

係mgr room攤冷氣玩電話mon cctv睇住你班sa有冇偷懶吹水

好人個d都唔會頂得順06啦
唔埋堆咪會搞鳩你囉

前幾頁先有人話成堆八婆講是非

想問而家staff No.去到幾多？

曲到直喎

就快到8000

出邊就做到隻狗咁
利申已走

係過左8000啦

都幾多06

係房unun腳就緊架啦
仲要包庇同事 fd底個d就可以一齊hea 鐘意做就做唔做就唔做 唔fd個d就係出面做餐死

吓 06連D經理都咁

因為06好小圈子
聽講細舖反而冇咁嚴重？

好彩個fd返左06幾日就走左
我另外返細鋪D fd好開心

我試過借左排返細舖
嗰排返得好開心

係 有friend做06話就咁自己做嘢都會比人排

我地係咪識

見到隔壁好似講左小公主係邊個 真? 有冇人識佢

係呀06 Stephaine Ng

有冇多啲資料

係撚佢咩 佢藍絲嚟

難分真與假 都唔知係咪俾人借刀 定真係佢

公道啲講，大公司唔比員工有立場唔係正路？唔係撐警咪得，咁又要屌？

似係啲員工唔鍾意公司
借題發揮

申黃絲

咁都有18K, 想當年去interview個reception西到仆街

咁都有人洗白都唔撚知係咪上面開左名D人黎
同埋呢度係講佢唔俾人早落閘收工返屋企 但自己一早走左

好似寫明唔得嫁啵

018既同事仔 如果有睇呢個post唔知大家個心諗緊邊個呢

我打錯字 我想講返工可以著架咩

唔可以嫁 不過佢地日日都shooting days 行fashion show咁

想知係邊個

估到邊個 但覺得佢人無乜嘢
利申前員工

裹面啲人9成都閪人黎 你估個個係咪唔係到做轉左去北京個個

講野唔停好大聲嗰個？

咁我知邊個🤩但係咪真係講佢？

個個都講嘢好大聲嫁喎 因為得佢地返工咁開心

唔係 雖然都有份但無咁閪
係dorothy隻大黑猩猩

你有無咁憎佢

呢啲嘢要問自己

係唔係都無所謂啦 大家都係h&m
We are one team

我估你係018mens ge

但我想話大猩猩以前係比人杯果批黎係北京女上陣佢先揾到屬於自己既同伴，地方

啲衫透曬啲bra/質料好差，點買

以前比人恰 而家要恰人

唔洗估啦 大家都係h&m

上面出名d人回應未

bb有無屌佢老母

根本冇人想返018 地點對住港島咪方便 但其他區就慘 收1都冇車 返夜仲要收1

3p?我絲

不了

全日唔開

而家係聽日唔開咋喎

Recept得14.5k到22k
唔好問點解我知

可以到22k都死啦
坐係到unun腳
仲有某啲福利呢？
淨係得閒可以claim呢樣claim果樣都夠天壤之別
前線員工凌晨搭一次的士
都唔知等幾多世先有
再者果啲咩$50 free lunch狗都唔撚要啦
唔好問我點解知

我ok

你地兩個玩啦

明顯你係員工 射波都唔夠膽就摺埋啦

人地咪講左前員工 叻唔切 射波係解決呢個問題既方法?

邊撚到中立呀？睇過？睇過？
香港就連一份聲明都無 屌你老母

垃圾公司 講撚到自己中立 但又出黎道歉

幫推
垃圾公司扮咩中立

真係好撚垃圾

又唔見佢哋喺Facebook度留言擁護一國兩制

有冇人發現左H&M Facebook Hide comment

公關唔識解決所以逃避

睇下人地都喺國際企業

H&M當然跪大陸人啦 冇佢地執左啦 衫大把公司可以取代
apple唔同

好少見有大公司會del留言
好心花多啲錢請個好關公

呢間公司冇錢架

點會無
只係肥上瘦下
剝削前線員工

叫哂啲同事8月5罷工

剝削到仆街 人工唔撚加比前線

好心換撚晒舊鋪D冷氣啦 行親D舊鋪都冇冷氣 又話冇錢 垃圾

H&M百屌成才 而家有咩事可以即刻落閘

Ricky走左啦
維尼就繼續係同一間鋪 聲大大無貨賣

屌佢老母 今年好多人無人工加
話因爲上年薪金調整左
屌你都調左差唔多一年啦
我地呢一年做到隻狗咁
一蚊都唔撚加？
仲有 上年薪金調整原因
係因為公司個價追唔上市場個價呀
仲要調整完都仲係少撚過人地

肥上瘦下講得好啱呀！！
office果班喺外地locate過黎香港果班人
淨係housing津貼都多過經理人工
仲未計佢本身人工同其他津貼
屌你請少個鬼佬大陸人
都夠請多幾個人幫鋪頭啦
成撚日話請唔到人 比唔起錢就梗係請唔到人啦

普通full time幾錢個月? 屌佢咁都唔比拉閘

細鋪 小圈子除左mgrrrrrrrr

又唔加人工 垃圾
你咁講一陣又全部人加一蚊/1%

h&m依家咩環境

一芳奶共咁多人講
但H&M微博奶共無解釋喎

因為香港H&M唔得罪得d陸客

旅遊警報搵鬼黎

roy條柒頭 搞咁撚多都係搵得果三萬都唔知有冇 真係笑撚死人

條深藍友老婆好似叫mavis

人地一芳都有解釋
但H&M無
極度懷疑香港區H&M都要睇大陸眉頭眼額

係wor咁大個集團完全無任何解釋，話了解中，了解到宜家都未有結果，睇黎又想不了了之。
淨係識指責啲前線員工唔比帶安全帽，明明最危險既係前線。垃圾公司

因為冇人狙擊佢呢單野